放咗4日假 宜家訓唔著

屌 眼光光 11點已經等緊訓著

利申 聽日要做社畜

咩社畜，帶大陸人黎香港果d

feel到聽日攰到想射波

要反工

利申學生，笑住你先
遲d到我仆街

玩多晚通頂先啦

呢幾日係咁訓訓到個人醒哂